黃士修：我被雞排妹性騷擾了。

我被雞排妹性騷擾了。
雞排妹說：「黃士修 你真的很適合跟陳沂結婚。」
行為發生的當下，我只感到錯愕。
我禮貌地回應：「哎，我從頭到尾相信妳的主觀陳述耶，我不認同陳三斤跟妳撕逼的方式，我可沒說妳們相愛相殺趕快ㄍㄟˋ婚。」
我沒有意識到說「不」的權利。沒人來救，可能也沒人能救，我就忍著把整場流程走完，不影響公共議題的討論。
許多網友來訊提醒，雞排妹與鬼才阿水指控強勝老闆性騷擾，罪狀就是「老闆的態度十分輕挑」、「不斷在舞台上亂點鴛鴦譜」。
『每個人都有自己的喜好，在舞台上亂幫主持人配對，不只感覺不被尊重，更讓人感受自己像是一個貨物在舞台上被男人挑選。』
而我處在的舞台，是雞排妹的主場，有幾十萬眼光注視，不是小小的尾牙能比的。我 #事後越想越不對勁 。
「啊，原來我是被性騷擾了。」
「啊，原來我是被性騷擾了。」
「啊，原來我是被性騷擾了。」
雞排妹委任的王啓任律師說過：
『所謂性騷擾，只要有單方面的不舒服，即可成立。』
『鄭小姐獨立的、主觀的性別寧靜遭到破壞，這就是毫無疑問「性騷擾」。』
輕佻的語言，我沒有太多的感覺，然而雙重標準的嘴臉，確實讓我覺得噁心。是的，這就是毫無疑問「性騷擾」。
不只這些，還有更令人不舒服的部分。
公開外流性愛影片截圖曝光女主角臉部，引發當事人二度傷害自殺未遂，雞排妹回應：「我是兇手那散佈影片的是什麼？」
陳為廷原想自爆一起襲胸事件止血，卻被眾多受害女性指認是性騷擾慣犯，雞排妹回應：「他私下是什麼人，對任何人都不重要。」
最後，這位指控別人性騷擾拿不出證據的中國飛機杯進口商，就這樣成為台灣Metoo運動的代言人，也真的是很幽默。
使用他人的傷痛，打造自己的人設。她在鏡頭前的每一句話、每一個字的節奏、每一個表情、每一次妝容，都是精心的公關操作。
雞排妹儘管認為自己從未有傷害男性或女性的動作，但那些橋段、肢體動作和調侃，都會在某天某刻再次傷害另一個人。
最開始的第一篇發文，在最初我寫下：「無論性別，每個人都有身體自主權。」
過程雖然是爛事，但我可以把結局變成好事。
請放心，我不會提告，也不會開記者會。我甚至不想要雞排妹的一個道歉 ── 那毫無誠意也無意義。
願能夠真正成為一件好事，如果能夠影響到一些人，提供一點點勇氣給那些不願隱忍的受害者。
而那些站在對立面的可以傾聽他者、換位同理，那麼，這就是我想要的結局。
P.S. 請大家給我意見，或者幫我把這一篇寄到 #台北迪化街郵局第38號信箱 ？
Time’s up，
讓羞恥到、此、為、止。

黑人問號

邊個係黃士修

講得好

幾時有台灣男明星出黎話俾小s 利菁性騷擾

抽水抽到
第二個陶傑